蘋果app 複製新聞網址

蘋果app 複製新聞網址和分享﹐
按鈕最好可以直接放在新聞頁面上﹐像 line 新聞一樣﹐不用再等彈窗 load 。
Copy to clipboard 也應該放在最頂位置｡

要付費才看到的網頁會唔會影響google 搜索排名?